[另類播毒] 輕鐵阿伯疫情期間瘋狂搣手皮掃落地

皮膚病

咁公道啲講手皮就應該唔會傳染嘅

做得好 又唔會傳染 洗閪理港鐘

出面係咪有人講野

佢搣到入晒肉見血㗎

強迫症

同埋剪指甲